（陰謀論） 有冇覺得打劫廁紙係幫將軍澳綁架轉移視線

我諗多咗啫

推

唔出奇